真係唔好比政府擾亂視線

你諗下佢地夾埋鄉黑搞事有咩目的先
就係想你地目標指哂班黑社會
冇人再留意警察/政府
跟住佢地扮哂野走出黎拉一兩條友掃下元朗咁
搞店 洗到白哂
之後乜撚野訴求 警察暴力 全部唔會有人提
所以大家要整合訴求 列清目標 個checklist 逐樣tick
唔該大家

Push

唔係我陰謀論
大佬好明顯啦
點會報警cut線姐
成單野做出黎就係想達到一個效果
所有人憎黑社會